［突發］鑽石山都有連儂牆

大家黎支持下

連接鳳德同荷李活天橋

今朝見到呢條橋下面都有

推

遍地開花 大家加油

幫推 等收工兄弟黎寫

落街行幾步就到

唔好用板，好易比廢老拆，直接貼起牆

今朝見到上面lift口位都有

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

🦷

頭先行過 得連儂牆條橋停左電 去左鳳得邨管理處又話唔係佢地理 路政署又無人聽 民賤聯office又close左
得位絲打用電話電筒照住

轉左位

不撤不散

push

點整最好？比少少意見

push 但有足夠物資！

好波
鳳德好多中產

己簽推推推

今朝有啲阿伯係有企咗係到睇 ，冇破壞 。 加油

岩岩幫襯完

加油

推
加油

Push

癡喺民建聯啲banner到？

仲要用膠水 要拆就成個拆 嚟個玉石俱焚

有得諗不過唔係連儂
可以自發性游擊

天橋撘lift果位

支持

又要威又要戴頭盔

上左熱門la

荷里活嗰邊唔係都有個？

推，遍地開花

要唔要人守住，住附近

dmh撘車既行上去支持下

今日經過黃大仙支持咗 聽日會來！！

一齊飲保礦力OK?

我無野講

應該唔洗 我地會拎走埋

返到屋企先見到
聽朝落去寫

遍地開花

唔好啦 好多野飲

推推佢 聽朝過黎支持

出街要飲寶礦力
做運動又要
起床要

一陣收工去

灣仔有冇？

鑽石人加油！！！

鑽石山人岩岩過左黎支持
感謝岩岩俾紙筆我個位哥哥
天氣熱 記住飲多啲水 辛苦你地啦

推推推

啱啱俾紙我嘅巴打辛苦晒

多謝大家留言 驚有人會撕 所以拎緊反屋企 聽日再放

荷里活U記對出都有

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

聽日6點見

記住保護住我個張呀 岩岩你地應承咗架
加油

posh

會唔會犯法？==

五大訴求其實有兩條都係冇意義

聽日放工都走去寫張先

收到

有肥閪搞事

已重開

啱啱經過見到嘈緊

琴晚行過寫咗，各位年青人加油呀💪

呢區多腥梘人同廢老